想搵返一條係facebook睇過既街訪片

內容好似係分別訪問左 個80後90後00黎
之後問佢地點睇其他唔同時代出世既人
個80後哥哥答得好得體睿智 大概話‘呢個係屬於佢地既年代 佢地做啲咩 第日都會成為佢地既回憶 其他人覺得佢地點根本唔重要’

有冇人睇過搵得返出黎

印象中個背景係旺角